雙子座巴絲入嚟吹吓水(11)你是雙子吧

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

你是雙子吧 想一想
不過我唔識
by 某巴打

建議大家再自己Google吓自己個48星座
想睇埋星盤可以用呢個搵

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(10)缺一不可

光復香港 時代革命
香港人 加油

Yo

失敗左...

1

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Btw 哈林同瘐澄慶係同一個人

兩個人黎嫁

成功搶#1001 多謝大家

我有病絲打唔見左既

屌本身明明見到仲有十幾個回覆淨，轉個頭此post已完

failed

I will be back

佢話我回覆速度太快

係同一個人

除非唔係

幾時到我…

唔知係幾秒先叫唔快

啲po爆得快到

雙子男同處女女其實係咪唔多夾？

乜料？

好耐無見

細佬我今晚好興奮
想喺度發下癲

好耐無見
都係呢兩日少咗上嚟姐大家快到

醒左晚之後又爆

靜

你是雙子嗎

唔好睇少雙子

細佬＝？

明明7點幾睇嗰陣都仲係9
沖完涼再睇下已經11

咁我係夜沖涼嘅但都係幾個鐘頭嘅事

你太睇少大家了追po追到好攰

追po不比追live覆攰

新人留名

岩岩識咗個同年同月同日生既人

樓豬加油

雙子仔 想追金牛女，有冇攻略？

冇追post兩三日 咁快開到11

我睇個youtube你班人又推到爆哂

呢度應該都唔少

lm 我都想知

最尾幾頁好精彩
好似係

你都無點出聲

啱啱先追完（3）宜家竟然見到開到（11）大家會唔會多水得滯...

冇諗過會係個新同事
雙子座係點？

你同人耍花槍最精彩

樓豬啲回馬槍好凌厲

唔好亂講呀咩多水

睇#1分析

吓我無啊

你俾人filter 到出哂水？

我做咗啲咩

當然

啲人成日話雙子花心 屌你老母啦

乜filter

準備歪樓

講吓笑都叫耍花槍

方丈

啱呀 雙子不知幾專一

lm

花佢老母呀

Flirt 自膠

你好enjoy 喎

唔送了

鍵盤戰士

我有一打啦 仲想俾？

唔夠人講就話人

自我filter先

我話我自己只係鍵盤戰士
你做咩對號入座

唔要

仆街 中招 你叻啦 你威啦

我都話我好善良

圖呢？！

[size=6]幫幫手同我推爆佢[size=6]

係啦 善良的女孩 其實好吸引 會好想保護佢

訓先早抖各位

有合照
留返自己J

又一緋聞

好自私

我淨係想同你咋喎

有冇問過我想唔想
你d男人真係自私

咁你想唔想？

好似關肌肉量少左既事
到左某d年齡肌肉量流失得好快，日常代謝消耗既熱量比以前少左
所以難減 做下重訓train返多d肌肉量會好d

唔想即係想
想即係唔想

咁得啦

哈囉

Hi

hi

新入黎say個hi

hello

早晨

無撚有錯

前題係要遇到啱嘅

處女應該同所有星座都唔夾

一排冇睇已經開到11

笑咗

係 呢到啲人癲嘅

起身返學啦

請人食糖啦

你琴日同聽絲flirt成點

識左個幾月 呢排每日keep住text
最近食過一次飯 好多話題

佢叫我收皮

要贏人先要贏自己

係我ge自我防衛機制生效ge情況下失敗

早晨咁多位

早啊 食咗早餐未

分析一下, 你先要明白他是什麼人, 你男友是多變的, 但你要他明白 感情是沒有多變可以選擇, 只有慢慢經營, 他需要你明白他, 但他也可能欠缺穩陣.

出到去先食 廢事又遲

Yo 早知尋晚唔講啲煩惱絲 原來聽絲唔想聽

因為我都係煩惱絲

唔講住啦～我做野先

早呀 食左早餐未

未 仲攤咗喺床到

嘆 我搭緊巴士 有撚排坐

傾下計hea時間

好眼瞓唔想上堂

追返尋晚啲post先

早呀巴打

早晨 終於搬完屋

上幾點堂

自己睇

12 好撚悶

雙子同雙子一齊.
最後有時真係唔知幾時真, 幾時假.

上堂好悶

今日兩堂都係中國professor
聽唔明啲英文

大陸人教真係好唔掂

好彩有一堂係數嚟

今日好靜，大家琴晚太high

你太high

要搵食a ma
我人唔係度但個心係度ga

掛住我？

頂 想覆發覺又爆左

話說 親身體驗咗啲人所講嘅千奇唔好同雙子冷戰or鬥冷漠呢樣嘢
因為我哋一定會贏

啱啊

用衣架嗎？

在意你 但唔好得寸進尺
如果係我 揾多幾次你都唔理我 就bye bye喇

無嚟幾日 已經11了

我悶到訓著咗

忙 心累

有冇方法拎雙子死心

係一起身個下即刻望住

回來了 追po先

新面孔？

不安⋯

雙子三嘅女仔講得分手係咪冇救

會唔會太遲知

兩個雙子 係咁先
兩敗俱傷

你自己要死心定想人哋死心
第三人稱get唔到

想人哋

無來龍去脈，難啲答

發生咩事，你又咩星座

最近好忙嘛，好少上線

依家有人理喇但都要深潛

講呢啲

有異性無人性

今晚都好靜

feel 到

大家失去咗新鮮感

冇啲咁嘅事！！我上水了

啱啱打完機

好耐無見咁快11

yeah

你去左邊

都係返嚟呢度好

I’m back

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

成日唔見你喎

去咗邊呀你

你唔會有打完嘅一日

當然啦日日打

想問下開po係咪可以選擇幾個台

咩叫幾個台？

姐係可唔可以一次過係幾個台到出現

我返來啦

唔係，default你揀台
但個po會喺吹水台浮

等左你好耐...幾驚以為我嚇走左你

唔怪之得唔爆post啦？

唔會啦無睇兩晚呢度好似爆咗幾個post

雙子同天枰係唔係唔可以長久？

我夜晚好少打的

唔係夜晚先多人打咩

我唔敢啦

有你係到起碼都十個po

今晚尚早 可以玩多陣

你想玩咩 雙重人格？

一個mean我？一個關心我？

係阿 正唔正咁樣

Let’s try

算啦 今日唔好mean人 聽日或者得

積口德

我口德不嬲都好好

除咗mean我個陣

Benz雖然唔靚但瞓得好舒服

絲打有經驗喎睇嚟

我好兩極既 但而家多數都係好有口德

呢個moment 係

24小時都好多人打的

可能避震都好好

1001之前我要人手推呢篇

但你啲隊友 定random match人打？

我好鍾意上車瞓覺
我屋企嗰架唔知乜車瞓到我條頸勁攰
我uncle揸嗰架benz可以瞓到留口水

more

咁大多數都係random嘅
fd唔一定得閑嘛

真人會再有口德d 屌老母前屌老母後